Nowtv記者討論區 （3）

有冇圖?
佢依家個look成熟左, 又靚左😍

Agger

靜雯新相好sweet

黑面又話人西 笑又話唔自然
真係難做

呢個鬼係呀萍

Cable出名低人工

手足就好啦，可以同阿萍傾計

[member你係咪其中一個公司日日開嚟睇嘅人][/member]

咁你都知

各位師兄
朝早 now 早晨個余思朗 Nicole去左邊
仲有劉皓韶（Janet?)
潘瑛瑛都無埋？

呂小姐講野有啲緊張

岩岩我都睇到

😍😍😍

頭先見到有個叫曾穎妍都好正

佢點會係藍呀？佢fb d post點睇都唔係親政府啦下話

stella真係估佢唔到，佢d fd黃到咁

劉皓邵走人?

就開波，好想Dott可以破13年冠軍荒，以佢實力值得贏多一兩個排名賽

佢今日個髮型幾靚成個唔同曬

善姨未夠經驗喇

Now幾好福利, 曾駿豪同祖迪番香港之後住酒店隔離, 兩個唔知有冇.....

Jody終於放監

呢度都算係(NOW)主播記者討論區

牙萍呢排做咩咁少蒲頭？好掛住佢

三樓要封鎖大清潔消毒, 幾個錄影廠唔用得, 呢個係virtual境

邊個中咗？

冇證據話係，但都冇證據話唔係，呢個時勢可以做到呢個款就代表咗啲嘢

今朝早晨新聞又轉咗廠？

今晚呂德霖
呢幾日都男主播